今次69 領袖係邊個？

希望你係假膠/三毛